# Sinopse

Projeto para teste em Angular + NodeJs + MySql.<br />
Esta é a parte NodeJs e MySql da aplicação, server side.

# Sql: 

O Sql está hospedado em live, passo a passo para acessar: <br />

[Url acesso para SQL](https://phpmyadmin.umbler.com)

Credenciais <br />
Servidor: mysql995.umbler.com <br />
Usuário: caioamerico <br />
Senha: lalaop13

# Como Instalar e rodar local:

$ git clone git@gitlab.com:GaidenX/prova-todo.git
<br />
$ node server.js

Abrir a janela na url e deixar o servidor rodando:
http://localhost:3000/